2000蚊以下有咩耳機好介紹？

如果有2000蚊選擇邊隻耳機

Fender Nine 1同Fender Nine 0邊隻好啲？

HD6XX

im50

fender 用兩用就收皮 狗也不屌
日本整對ex800st返嚟比較實際

？

自己google massdrop HD6XX

點解無人介紹se215
比人水過一次

垃圾送比我都唔要啦

aviot te d01d
音質清 隔音好

campfire可以試新出嗰隻 不過係2480

邊隻？

可以試下

送香港唔洗運費?

送美國/加拿大 再叫frd 轉運都唔使2k

Sennheiser
HD599
舒適
不過建議另外配條銀線

無咁多錢。2000蚊盡已盡

唔過2千

線就有錢再決定有無需要買

水黄鳩

唔識耳機 插得細力啲
Sony wf-1000xm3好唔好

大牛龜😂

用緊hd 598

Campfire Audio IO 呢隻好似唔差

好唔好用？

2千蚊要靚聲就只有耳牛先夠

咁平既10吋單元點會有耳牛既聲場定位同埋舒適度？

呢假同 HD 650 都好用同襟用 我隻650由09年用到而家

我用電話聽，除左大牛龜之外有咩介紹

太大有無其他入耳式，耳機介紹

HD 6XX 本身就3.5吋 直接插電話都得

個底就HD650 算係偏暗聲 不過好聽兼襟聽

不方便攜帶 返工點偷聽

入耳式至少535紅色起跳 去到ie 800個聲先同HD600差唔多

個款好型啲聲得唔得?

竟然覺得型?! 巴打口味都幾獨特
通常啲人見到呢對嘢都會掉頭走
聲方面我覺得係top tier
就算好貴嘅耳機都比唔上佢

乜嘢叫2000蚊耳牛先靚聲 唔好引人笑啦好心
人哋插電話聽就叫人買300ohm高阻抗headphone
心諗做乜鳩? e1000/e2000/e3000 ie 40 pro 呢幾對都好夠用

Fender真係易壞係最大問題

Etymotic ER3XR, 如果要多小小BASS嘅就ER2XR
不過唔確定普通手機夠唔夠聲
同埋佢對三節膠唔係個個頂得順

用緊

易壞都算啦 咁難聽 聽5秒都頭痛

我無試過啦 不過易壞就十個人九個都講

先唔講其他
樓主同牌子同一個Series系列唔同級數嘅產品
都仲要問邊隻好啲

其實你要諗嘅係使唔使投資咁多落去
又或者，呢個牌子值唔值得你投資落去

講左咩自己諗

IE40

舉例邊隻好

Fender 淨係得低音

真心介紹一隻來
Campfire Audio IO我買想呢隻好唔好？

要自己去試 我地講到幾勁都好 你唔啱聽都無用 最重要自己去試

低音如何

買左

感覺如何

買左Campfire Audio IO。
IE40都正不過帶得無甘舒服

IO啱你？